2020年春季日劇討論(3)

星期一（月曜日）
富士月21 《SUIT 2》

星期二（火曜日）
富士火21 《龍之道 雙面復仇者》
TBS火22 《我的家政夫渚先生》

星期三（水曜日）
NTV水22 《派遣的品格 2》

星期四（木曜日）
朝日木21 《BG 2》
富士木22 《默默奉獻的灰姑娘》

星期五（金曜日）
TBS金22 《MIU 404》
朝日金23 《家政夫三田園 4》

星期六（土曜日）
NTV土22《未滿警察》

星期日（日曜日）
TBS日21 《半澤直樹 2》
NTV日23《美食偵探明智五郎》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2020年冬季日劇討論

第103回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第2位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
4. G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第3位）
5. 韋駄天~東京奧運故事~
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：第4位）

最優秀男主演賞
1. 木村拓哉／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 生田斗真／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第2位）
3. 田中圭／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第4位／審查員票：第5位）
4. 藤岡靛／SHERLOCK
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：第3位）
5. 阿部寬／還是不能結婚的男人
（讀者票：圈外／記者票：第3位／審查員票：圈外）

最優秀女主演賞
1. 高畑充希／同期的櫻
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 波瑠／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 米倉涼子／Doctor-X- 第6季
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 井上真央／少年寅次郎
（讀者票：第4位／記者票：第5位／審查員票：圈外）
5. 高岡早紀／RIKA
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最優秀男助演賞
1. 玉森裕太／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第2位／審查員票：第4位）
2. 中川大志／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
3. 安田顯／我的故事說來很長
（讀者票：圈外／記者票：第1位／審查員票：第1位）
4. 千葉雄大／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：圈外）
5. 吉田鋼太郎／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：圈外／記者票：第5位／審查員票：第3位）

最優秀女助演賞
1. 小池榮子／我的故事說來很長
（讀者票：第4位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 鈴木京香／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
3. 松下由樹／G弦上的你和我
（讀者票：第3位／記者票：圈外／審查員票：第3位）
4. 清原果耶／我的故事說來很長
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：圈外）
5. 富永愛／Grand Maison Tokyo
（讀者票：圈外／記者票：圈外／審查員票：第4位）

最佳歌曲
1. 山下達郎《RECIPE(レシピ)》／Grand Maison Tokyo
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. sumika《願い》／我的大叔 -in the sky-
（讀者票：第1位／記者票：圈外／審查員票：第5位）
3. 関ジャニ∞《友よ》／我的故事說來很長
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第5位）

最佳編劇
1. 金子茂樹／我的故事說來很長
2. 黑岩勉／Grand Maison Tokyo
3. 宮藤官九郎／韋駄天~東京奧運故事~

最佳導演
1. 塚原亞由子、山室大輔、青山貴洋／Grand Maison Tokyo
2. 中島悟、丸谷俊介、鈴木勇馬／我的故事說來很長
3. 井上剛、西村武五郎、一木正惠、大根仁、桑野智宏、林啓史、津田溫子、松木健祐、渡邊直樹、北野隆／韋駄天~東京奧運故事~

特別賞
從缺

下載同線上睇

無戲睇的一季

冇劇都開到第3個post

竟然未有龜圖

如果6月先開到播仲叫唔叫春季日劇呢

無劇睇都照爆post

光源氏又幾好睇

NHK既應該都係拍好哂先
睇嚟今季都得依套睇

點解要犯賤

Lm

果套花生醬乜乜可能都係一早拍好
最近又有WOWOW套鐵之骨 (之前睇過NHK版)

睇咗夜會平野
佢個廁所令我諗起YouTube一條美國屎戲電視廣告嘅片
整個七彩顏色嘅燈喺到 廁所Disco

但真係好難相信有人鐘意留係厠所成日

啲菌啊病毒啊一沖廁就飛晒出嚟 蓋住晒佢啲多士爐電腦電話
真係接受唔到

日本廁所仲識起身就自動沖廁
廁板都閂唔切

我真係識人好鐘意係厠所打機
成個幾鐘先去完個厠所
但唔會成日囉

福田雄一係咪專登惡搞muro

又小說家又單親爸爸

部機咪好撚污糟

諗起任天堂話唔好直接用消毒藥水清潔部SWITCH

坐到生痔瘡

呢套垃圾

另外記得玉木宏有套劇係警視正(好X高級)派左去地方警署
有次有單案派左1課D人落去，D友一樣當佢冇到

應該係我記錯 下次整走佢

lm

咁有芳根京子都可以飛住睇

無嘢睇睇緊之前大家都幾好評嘅scam
上面有張龜圖竟然錯手正皮咗嗚呀好想死

隻龜今晚會嚟搵你

幾好

發現次次po龜都有一兩個正皮 仲唔捉到你

一入...

垃圾？長谷川好有型喎

長谷川有型係一回事 劇情垃圾又係另一回事
演員都掩蓋唔到劇情嘅硬傷

好似Signal Wong

臨尾重要就日曜劇場做到啲表情好誇

同香川照之鬥顏藝

講得難聽啲就只係兩條友鬥忍屎

查案劇仲有咩推介

我好鍾意以前有套unfair

剛剛開始睇刑事弓神
睇咗第一集
淺野忠信同神木啲互動幾好睇

Scam 要加入個list度
Netflix HK 都有得睇

如果可以, 想加埋「我的危險妻子」...無記錯係原創...而且幾緊湊

呢套係個人近年top5
Case有意思
除左兩個男主角之外 仲有同稻森泉山本美月既互動都好笑
同埋集集都有大名客串

好好睇ga
不時唔煲刑事劇...呢套除外
高汁到癲

宮藤官九郎嘅《自戀刑警》

呢套我最近煲完
幾好睇

翼b ig story對B’z發姣

唔知以下日劇岩唔岩討論

我本身好少睇日劇 但而家係屋企冇野做就開始睇
早排追完 戀愛可以持續到天長地久 同埋 下輩子我再好好過
而家追緊guilty這段戀愛是罪嗎
故事唔錯 可以做左3集就要停播到5月中

呢度基本上乜日劇都會討論

但啲睇法未必係主流意見

北川景子有左

因為有字多田光 加持
套美食偵探睇左第一集覺得麻麻所以想棄
尋日無野睇睇埋第二集又ok 返
尋日guest 係志田未來
佢真係做得好好 扮鄉下音扮得好似
可惜佢已經除左早兩年套 豬籠草之夢後 已經無擔正過

第一集角色定位set 好之後 第二集開始就理解到d 個性
但我真真真係從來唔覺得小池榮子靚 可唔可以唔再有對白講佢好靚

套suit 停播
之黎竟然返播 行騙天下?! 東出昌大?
富士真係想死

恭喜佢地兩個
個bb應該會好靚仔/女

恭喜
仲以為佢哋打算唔生嘅添

我覺得日本人家庭觀都幾重，通常結得婚就會生
重要一生都生2個

藝人通常都會生（唔知點解）
同埋Daigo個家族係名門望族...
唔可以唔生

Btw 提下大家
請善用不推文回覆

如果其中一方話唔生仔
即時諗起guilty劇情

小池榮子都唔係賣靚
係個種性感milf美
覺得佢下集可以同武田鬥妖艷

有空可以睇下佢地上宣番
有個係佢同小芝風花做評判
之後成班男嘉賓男主持要google美女圖俾佢地揀
小池榮子畀佢地蝦得好好笑

崛田真由做ゼクシィ 13 代目CMガール

我有睇
不過小池榮子好似本身都係綜藝出身 好玩得
次次睇佢產綜藝都好好笑

禾真由bb

完全係陰佢

我以為佢係水著女優出身

我覺得第2集好睇咗啲真係同野食有啲關係

不過男主屋企間大屋 好假

而家仲有咩野網睇到日劇?

蘆田愛菜個星途應該會同志田未來差唔多，有演技但係大大下走樣唔夠新既爭，可能要再大d做d阿媽（唔計14歲嗰種）既角色先爆得翻起

bt down/bakotv有高清晨間劇生肉

蘆田走樣勁過志田好多wo
我覺得直頭崩左
志田一開始都係唔靚 係演技
大個都keep,到
但個樣永遠o靚妹樣 搞到做d 角色離唔開個幾樣
知性型角色完全無
9成都係做鄉下妹

成套野俾我個感覺好深夜劇

漫改 其實應該麻麻 唔係宇多田光唱主題曲真係唔會睇
最低能又係個d 嘴炮下 就自首既情節
雖然志田喊得好真

Agger但唔夠膠

蘆田愛菜讀書咁叻
大個唔做演員/為興趣先拍吓戲都仲得啦

2集最有印象都係小池同志田

蘆田大左成個阿嬸咁
童星大個左都靚仔靚女既新生代最有印象就係吉川愛同中川大志

剛芽同zozo復合

福原遙

當高杉冇到

佢係水著女優出身
之後先綜藝

真係唔明睇中剛力d 咩

睇怕之後又hea做
oscar隨時要靠晒小芝風花頂住

原來係咁～
佢身材好好j

M珍愛的人，睇步姐自傳

推薦呢套好耐冇見過咁垃圾嘅劇
女主角超級屎戲，配角就全部都勁誇張奇型怪狀咁，配樂搞笑
導演廢到冇運鏡再言，突然間就會跳到下個鏡頭，一啲轉接停頓都冇
明明係正正經經嘅日劇但係就搞到好似綜藝節目入面啲vtr劇咁，好撚好笑

睇咗啲日劇網播少少片
女主唱歌好唔掂 點似濱崎步
其他人啲表情好好笑

頂比你講到好好笑 下集當笑片睇應該開心啲

仲要一開波就唱m 放過觀眾啦

田中要做獨眼龍

見到笑咗出聲 仲講到特登請田中做

講得幾好，同意

但引到我上youtube睇返步姐唱既M live

當年佢係yellow cab大黑柱之一

我真係老明明記得我個個年代佢一向都係出名水著女優

原來而家一代已經唔知

上網搵到

真係幾似av封面

當年仲係水著女優既時候，睇相佢身材真係

佢，佐藤江梨子， MEGUMI

小池拍劇之後好似靚咗，氣質唔同咗
水著時期覺得佢勁大隻得身材仲幾醜樣
估唔到做戲又俾佢吸引到

我相信90後已經唔知優香呀井上和香呀都係水著女優出身架喇

Legal High 個陣覺得好好丁

景子同daigo結婚個陣有冇節目鞭佢哋屍

奪愛冬編劇+三浦翔平=爛片

啱啱開始睇日劇已經成日見小池 好戲到以為演員出身 尤其係做我好長氣個家姐 同toma鬧交 不過呢幾年都密實咗

之前有人話miwa變咗c9
睇落都唔係好差啫

之從轉左髮型露番額頭之後個樣就冇咁細個

咁我諗佢轉髮型就係想改變形象嘅
始終年紀都有返咁上下 又做埋人妻

舊年都剪短左
以家露左額又幾型

正

流星都係10歲開始藝能

但流星細個啲藝能無乜邊套岀名
好彩佢大個無崩壞
而家重靚仔左

隱約有啲似石原

KKBOX 終於有update 家入 啲歌
終於有絶対零度3,4 聽

Jpop願意改變佢地既封建意思啦

吉沢亮新LOOK

好似畫上去咁

都係好靚仔

kkbox本身算多日文歌
我都係因為Aimer先轉會去kkbox

聽開line music

我都係因為多日文歌先揀kk box

都算多 不過有時見到啲歌手冇update都幾dum春

睇完scams, 真係好睇多謝推薦
個個都有講到個結局但係唯獨冬菇頭冇講

香港用到line music?
用開kkbox但有時都唔太update

要日本地域開嘅fb就得
日文歌最齊係佢
不過Amazon都好似有任聽

Lunch睇完第一集美食偵探
仲以係認真野 原來又係賣鳩

同波波里帆無得比

邊度似c9咪又係廿幾歲咁既樣
短髮look愈睇愈型

日本演藝圈又一個死於武漢肺炎

古館伊知郎o係自己節目公器私用(?)公佈自己會客串晨間劇YELL

日本宜家有十幾個係條路倒斃都係中晒招死

睇見Netflix 既新片預告
五月一號將會上幾套富士既日劇
Perfect world
Crisis
Signal
不能結婚的男人

希望未來愈上愈多

Bilibili睇唔到嘅？限地區

唔知 operation z 入面講個啲野 有幾多係日本真實 成套野幾正

日本政府確實係勁多支出要係咁發債

痴線
好似話要發幾日燒先可以驗

都好 到時翻睇Perfect World先

日本係全球最多債o既國家(沒有之一)

太好啦
好開心

其實點解佢地要不停發債

正wor, 好彩睇到你個post
正想今晚開始睇完美世界
咁留番高清正版先睇

剩係老人年金筆數已經計唔掂

日本國貧民富呀嘛
D老野收埋晒D錢係屋企

我都覺得呢套幾好睇

記得SCAMS入面大谷亮平講

DIU台剪東京獨身男預告重好睇過日本原版

睇哂十集

幾位要角都好好睇，不論演員定角色
個tone又set得幾好，有輕鬆有認真

佢擺明拎晒D筆直請大卡士
對劇本超有信心

一睇劇照就諗起佢partner好鐘意大波妹

町田啟太真係幾靚仔

每次開到圖片模式都要洗眼

好撚正

Crisis 佢寫第一季，不如Netflix俾錢拍第二季啦

理解唔到點解大面會唔要佢要個學生

正正係因為個未婚夫條件好
先突顯到段師生戀矛盾嘛

日版已經有

眼光幾好岩架啦呀啦屍ig都用英文宣傳走向世界啦唔該

睇緊M，真係好震撼
啲台詞寫到好似湊緊字數咁，旁白講完一次又搵個角色出嚟好突兀咁講一次一樣嘅內容，仲要冇句似人話，冇一句係自然，句句都係編劇質你食屎咁夾硬交待情節，毫無節奏可言。如果當同人文up上網應該會畀人屌難睇
啲畫面鳩流流cheap到震，但見到有人話似深夜劇我又唔覺。深夜劇budget低還低，都會盡量花心思整靚啲野，甚至配合下角色嘅性格喜好佈置下。另一邊廂呢套劇睇落猶如深圳K房
啲演技膠都廢時派，可能衰過啲中學生drama比賽。同埋我留意到啲演員對戲嗰時永遠都碌大對眼唔知做乜，大家可以試下睇嗰時啲演員眨眼你先眨眼，我對眼而家好撚乾

今朝fb見到有個post講得幾好

你當自己睇緊奪愛系列就得

呢啲我諗同大部份喺nexfilx上嘅劇一樣只限亞洲地區
喺非亞洲地區食晒屎冇得睇, 有得睇嘅得好少
之前有講過nextfilx上民王結果都連揾都揾唔到

其實套野好唔好睇

講到好好笑

民王仲係度

唔係Netflix香港地區冇民王，揾唔到

睇咗幾集無睇
但diu配音幾好笑

冇咩特別 我當睇仔同睇女算

本來就係悶
浪費哂班演員

其實suits值唔值追
睇左season1第一集

識貨

普普通通，正正常常囉

睇女就一流

第一季有今田美櫻

新木優子第二季好似又靚左

其實新__優__ 係唔係就係做Meghan個角色?
佢真係靚一千倍

中田英壽

似當時間經理人公司借佢過橋製造緋聞

成家人都痴撚線

其實係食唔落姐下嘛

原版阿王妃越嚟越煩（可能真人都係咁上下）

又要同阿媽打官司又要同老公離婚
屋企仲有三件等佢照顧

係

相由心生
臭西不了

第一季有美櫻 新木優子 靚秘書

睇睇下原版真係想Mike Ross 快啲飛左佢

睇咗拉麵食遊記第一集
個女主角好可愛唔可以話悶但又無咩特別

我覺得ok 啲野食睇落唔錯
係唔鐘意女主太正面

有啲似睇未解決之女 係京香無咁傲嬌咁
會keep住睇

其實我覺得鈴木保奈美仲靚過以前
但宜家梗係唔係用睇後生女嘅角度睇佢

氣質

唔係仲有套戲未上 應該都人間蒸發咗

好快就復得出㗎啦男人喺日本又點會有事呀

大面都開live

佢紮起個頭做咩，面型勁大

第一次見人開live塊面咁大

咁多女最正係中村杏 有冇人同意

塊面唔係咁大嘅話會被人誤會偷咗account

見viu有, 本身無嘢追都想望下, 依家可以唔洗

好有女人魅力五十嵐隊飛個下又好cute

Hulu點Netflix

拉麵才遊記估唔到幾好笑喎

睇完都唔知山p做咩角色
個poster佢企得咁前
應該算主要角色

真係痴線 拍戲都冇咁癲

Viu極速有三田園4睇
第一集係三月頭拍（因為有提奧運所以有註解）
佢會唔會好似Guilty咁播兩集就停播...

睇左呢到有人介紹既這個不可以報銷
覺得感情線好cute

岩岩睇完木村套法國餐，真係好好睇，
想問下翔平特緝9之後可以係邊到搵到？
搵極都唔見有，定係未播？唔該晒

Sorry搵到了

本田翼算係今次武肺單野叫人防疫做得最大力

睇緊佢新片
好可愛

拍戲嘅話可以每集最後5分鐘彈一個新嘅仆街出嚟搞事
會變神劇

太陽

完全係被演藝事業耽誤嘅 YouTube KOL
啲片仲要係自己剪
要啲日本女 YouTuber 點搵食

淨係樣都海放濃妝p圖filter嗰班

依個真

有冇人有睇peanut butter sandwich
雖然唔知套戲做乜 但好多女睇

佢真係素顏都屌打晒全部厚粉人

厚粉咗都唔及佢素顏靚

有崛田茜

本田翼條片完全係教你如何成為專業宅女

班女似主演多過矢作同伊藤

覺得清原果耶同多部未華子好似樣係咪要驗眼？

好好睇
條片同個人都係

矢作同伊藤完全係掛名主演
出場同對白都勁少

講起直播打機
有無人有睇中川翔子打FF7 remake

俳優で劇作家・演出家の和田周（わだ・しゅう）さんが23日、新型コロナウイルス感染のため死去した。81歳。鹿児島県出身。24日、和田さんが主宰する演劇組織「夜の樹」のフェイスブックで発表された。

睇左開頭幾分鐘，以為係校園劇

家政夫又幾好笑

水嶋hiro整果舊燒豬肉整到燒味d叉燒咁款

佢黐玻璃嗰舊膠成本好高咁
出街買用嚟清潔keyboard嗰隻似乎仲平

咁整舊膠o個o的材料本身平時都會用
而且o個o的材料如果真係全部都拎去整舊膠的話
應該整到好多舊

我反而覺得多部同新川優愛差唔多樣...

下~~~~~~~~

呢度好多臉盲

根本就叉燒嚟個外圍紅卜卜

其實我見好多日本藝人重係帶緊布口罩
包括木村心，深田同埋山p
其實係佢哋冇晒醫學口罩，或者唔知，定係佢哋覺得布口罩就已經夠

我都好好奇，個個都戴黑色布口罩，明明好早期已經話呢隻唔得

屌有d想睇下

應該係買唔到
樂天賣緊道具俾人用廚房紙整口罩
銷量仲好高陰公

但日本應該有工廠生產口罩？無理由咁耐都無供應。真係好慘

老實講，雖然話唔多人地方，布口罩都頂到下， 但見啲藝人都係帶布，怕國民真係以為布口罩就可以

PM2.5口罩
便利店/藥妝店每次有補貨都被秒殺

大量在日支人每朝係藥房排隊買口罩
要返工既日本人冇得鬥

有8成人話似...

well,更多人話似果耶(雖然我唔覺得好似)

入面個啲多數都八成似
咁多臉盲

明明abema上一套17歲咁好睇
今套就攪到咁

重申多次：女主唱歌唔好聽就唔好搵佢做濱崎步

係咪冇老師喺隔離教就自己亂嚟
btw唔理廿一睇到就想食

係咪sample size唔得啲人面盲症發作先走去search，頭幾個result就係呢個網，所以投得票嘅都係啲已經覺得似嘅人，搞到個個都8成似

正仆街，叫佢地快撚啲死

聽講女主角係歌手，第一次拍戲，所以佢演戲似歌手我都唔係好驚訝
跟住睇到後面佢唱歌唱到成個演員咁又幾震撼，最尾企餐廳出面唱歌嗰下點解唔拍第二三四五六七八個take

可能已經拍咗好多take呢

笑左出聲

廠有供應都應該優先俾咗醫護先
而且日本禁止咗民眾大量購買
班藝人正常唔會隔幾日就晨咁早落7仔排隊

Crisis竟然喺黃viu app落咗架
差兩集未睇呀屌

我反而覺得果耶幾似

Netflix

iris大廠好似會搬返日本
香港藥房自印尼罩後有大堆不知名口罩賣
都幾肯定全部支那淘寶劣質貨(實有好多運埋去日本，睇twitter日本人都會醒水唔買)
有線test過過濾效能得幾%
diy布口罩反而有9成

原來比Netflix買左

都好阿

洗經理人排架嘛點會係自己排

crisis想有續集想左兩年

做完小心輕放電影版 差不多到呢套

兩套月九

睇到中村倫也套劇新一集預告有仲里依紗
諗起holiday love套痴線劇

仲里又覺得有d似飯豐 又要準備驗眼

其實你哋講嘅我全部都覺得似
睇嚟我要去驗眼

浜辺美波＆横浜流星W主演ドラマ、高杉真宙、山崎育三郎、鈴木伸之ら共演者11人一挙解禁！

長澤終於去到做人老母嘅角色

以為做小學生呀媽點知係中學生

好期待

春季延播應該夏季都有影響
唔知幾時先有得睇

岩岩查一查係衛藤 凛 編劇
姐係偽裝不倫同交響情人夢個個
希望唔好編衰

都係
希望有得睇
最怕佢縮短黎播

欺詐師黎

前年套Bleach真人版已經做主角老母啦

個角色職業做陪酒

當m係奪愛系列黎睇其實唔錯
第二集跳起接氣球同埋三浦雨中鳩叫好好笑

美波
流星

其實我仲期待
中村ゆり
高杉真宙
鈴木伸之

高杉仲做緊d助演角色

後面三個同你一樣

奪愛電視宇宙

講開餐廳嗰場，一路睇一路諗點解唔打電話聯絡？
BTW 中田啲戲好屎成套都睇到好燘

佢樣同演技都值得上男主角
爭在幾時有機會發揮

我都希望高杉快d升做一線
仲好記得佢係基督山天台個幕
幾好演技

Btw 高杉同流星又共演...佢地仲要同校同級生...雖然佢地唔係特別frd底

正常編劇思路：呢個角色呢個情景下會點諗？講咩？做咩？
奪愛宇宙編劇思路：我要妖艷賤貨害到女主角好撚委屈嘅時候男主角背住聖光出場打救女主角，台詞交代完件事就得

日本都係一路鬧/恥笑
一路睇
分分鐘仲高過大叔的愛

我記得講過流星講過暫時比較少圈內朋友
唯一得杉野遙亮係成日約岀黎

流星講過

川口春奈煮野食好好笑
乜都係差唔多啦咁上下就算

但睇佢切野好似幾熟手

你忘了圭
次次都拎佢地張合照出黎

佢差一套大熱作推佢上去

十二個想死算唔算？

唔算啦 套嘢咁鬼多人
又有真劍佑 又有北村匠海

Viu買左東京愛情故事

我覺得佢最適合個d 晨間劇人物設定（類似基督山個角色）
慘情乖乖仔...努力不懈...最終得賞所願

不過晨間劇唔似會俾一個二/三線男星擔正

Btw 大家都可以睇佢同波波做既看不見的証人...雖然波波個角色係出好多...

新版定舊版？

不過東出個陣都唔係一線

落豉油好似唔使本咁樣

新版 健太郎主演果套

成日覺得健太郎細路扮大人

個樣太可愛

29號第一集

對眼非常大

嗰陣張相好old school，明明話設定係依家但係張宣傳照d衫好似舊版個時代咁

佢好彩
套套都停晒，得套膠劇有新野睇

佢又無咩靚女形象咁先好野

NHK將以不開會、不彩排、不錄影、以遠程辦公方式製作日劇「今だから、新作ドラマ
作ってみました」，播出日為5月4日、5日、8日。

即係點？
錄影都唔錄即係各演員喺屋企開住個鏡頭做戲？

櫻井翔發燒佢冇去錄news zero

佢阿爸係咪仲從緊政

轉咗去做私人機構

咁撚大獲

M第二集水野居然咁多戲份
笑點太多 marvel動作片剪接咁接汽球 假彩虹 「New York」 田中啲戲 瞬間移動入教堂 企土堆頂淋雨鳩叫
睇咗兩集嘅我先係真正嘅M

唔好有事

佢中其他個幾個都走唔甩
睇節目食野都食埋同一碟

如果佢中
日本人應該嬲到飛起...

所以譯翻d舊劇

鬧佢地實話唔關佢地事架

之前睇新聞話所有錄影暫停 唔知而家係咪仲停緊

唔知會唔會跟返原著

正wo

絢香係咪青木崇高老婆？唔係剛剛至生完咩？

優香

嗰個係優香
絢香老公係水嵨hiro

讀書個陣好迷絢香啲歌
知道佢同hiro結婚個陣 我好開心
好彩佢地而家好似重好恩愛

我都係 以前電話鈴聲都係佢
希望佢哋幸福落去

應該Home Office下拍劇
有集係森下佳子寫，有柴崎幸、高橋一生、室剛
都幾吸引

哈曼組合

m 今集個劇情老套得嚟勁on9

最好笑都係個miss夠誇

重記得我個陣係劇社編劇
我用左絢香首三日月純音樂做套劇既主題曲
諗起都青春

呀撈亂哂添
Thanks

呢首同i believe真係幾時聽都唔厭

開左套派遣女王2黎睇， 套野係十幾年前拍落定特燈復古。

2都未開播 你睇緊嘅應該係第一輯

原來係咁硬係好似怪怪地咁

重見到加藤愛就一定係舊野

啱啱終於開咗寬鬆世代嚟睇
暫時睇咗幾集
好鍾意佢個剪接手法，成套嘢個節奏好好
劇本又寫得好，演員都做得好
好好睇

有冇多啲類似嘅推介

呢套好好睇
睇左幾次去到某啲位都仲會起雞皮
主題曲同插曲都好高質

同埋記得睇埋SP

睇完呢套學識 opai 呢個日文字

O O O
oh oh oh
Oppai

依個應該唔洗睇依套都識

オッパイ、いかがですか

太多排緊隊，我都未得閒開
好多好評，我都好想睇

加埋首おかえり

奪愛M

講開，hiro近排瘦返，靚仔返了

27日發現自己體溫比平常高了一點而向news zero告假的櫻井翔，目前已經恢復正常體溫，但為保險起見，28日的《VS嵐》錄影他也告假不參加

翔君真的非常有警覺心，保護自己也保護別人，做了一個很好的示範👍

#請假的勇氣

嚇死了

乜仲錄緊點解仲要錄

啲番宣去完都上唔到 之前啲舞台劇全部取消晒
不過007好似都仲有錄，只係冇現場觀眾

射波要勇氣

日本人不嬲以病都返工自豪
做幕前就更加

佢就休團先可以咁大膽啫

丁家都有幾條友請長病假嘅

邊幾個

King and prince 同sexyzone都有個話驚恐症休息緊

仲有啲長期病患啊，突然入廠啊

King and prince唔係出道無耐㗎咋咩

咪出道無耐就唔得囉

班人係咪個個都係細細個畀老豆老母送去丁家做偶像
細細個就進入咁複雜嘅世界 出事唔奇怪
班人父母究竟諗咩

但睇訪問佢哋好多都係貪玩去報/本身自己都有興趣先做 成日話俾啲家姐表姐幫佢哋填表阿嘛

個個都係話去johnny’s audition 會場外有個阿伯搵佢傾計之後就入選左
之後先發現當時嗰個阿伯就係johnny

唔知步姐睇到有咩感想
呢套野既質素同TVB有得揮

慘遭電視劇化好似奪愛咁當笑片睇得唔得呀

步姐同倉木麻衣把聲好似擠出嚟咁，嗰個時期仲有好多都係呢種唱腔，唔識欣賞

前排睇返佢早期啲演唱會 突然發現個新人都唔係劣化咗好多

連我睇個YouTuber都係老母定咩幫佢報名，雖然最後佢懶得去audition

後生女鍾意偶像團體自己都想做埋一份我明啊
小學初中男仔會嚮往做偶像咩 明明丁家都冇乜男fans 加入究竟係咩心態？威？唔想剪頭髮？

鐘意跳舞唱歌 我諗男仔都會有憧憬嘅
平野紫耀都係學跳舞先俾Johnny發掘到

睇過綜藝講Sexy zone 有個係完全唔洗考就內定入左去junior

東京愛的故事
頭兩集又幾好睇
D配樂好正
利申未睇過舊版

七瀨，長谷川同みな実開live

記得田中個acc本來話只係用嚟宣傳寫真集

最後佢地決定唔delete個acct
不過亦都無再upload 相
久唔久有d 關於寫真集的story

我覺得倉木麻衣幾好聽，佢早期d英文歌好正
步姐我都唔識欣賞

早一兩年呢首歌令到倉木麻衣又多人留意返一排
當時嗰戲院聽嗰陣仲以為係演歌

我覺得佢最正係time after time同secret of my heart

呃負皮

美食偵探每集都有啲進步

睇咗 愛吃拉麵的小泉同學 二代目 第一集
成日跟住女主個同學點解咁有剛力彩芽feel, 好鬼煩

志賀廣太郎死咗，RIP

secret of my heart佢第一首唱柯南主題曲...

老人家誤嚥真係好危險

佢本身都好似身體麻麻

昨日的美食嗰陣已經要換角

東京愛情故事
新版同舊版相比, 人腳好似差少少, 尤其女主角

人腳爭d就梗
但係我覺得新版個女主暫時表現係四個之中最好

波瑠終於剪頭髮

石橋靜河唔係流嘅

不如大家講下如果俾你選角你會選邊個做？
冇劇好睇吹下水

俾我直頭唔好REMAKE,原班人馬開AFTER 25 YEARS好過

同意，一係就直頭係續集，
講兩住主角的後代一齊返，
彌補佢地當年遺憾咁

25年後莉香做左律師樓老闆
完治要幫佢打工
三上就變左黑社會大佬

最記得倉木的歌都係柯南為主

追舊劇刑事弓神

都係無第7集 變左其他集數 有無人睇過7

我早排返睇都係咁 第7集搵黎搵去得一個網有

第7集係講虛擬朋友

下，真係架？
我剛剛睇到第三集

留名睇下有無人有source先

我未去搵 飛左一集先 反正係獨立故事

佐藤健同神木隆之介當年拍戲夾招

睇咗幾年前嘅月九歡迎來我家
睇完頭兩集頂唔順主角全家，後面全部都2倍速度睇
feel到編劇應該好憎南果步，寫到佢角色咁撚蠢

原來Netflix上咗日劇signal
唔係睇到演員名單都唔認得長谷川京子

仲有perfect world
高清既美月好正啊

新一集007好好笑
估唔到中村大志係啲咁有執著嘅人

想問下perfect world係咪happy end
之前想開，但我係脆弱既垃圾盡量想避免好灰既結局唔敢開

成套野其實唔多 sad 位，可以放心睇

最尾宣傳電影講套戲名嗰度笑鬼死

中間好多喊位喎

而家先知佢有做家政婦

中間幾虐心我都唔介意
最緊要最後係開心的

咁可以放心睇
劇情就正如你所講

係HAPPY END
但中間幾多喊位
呢兩三年得呢套同17歲睇到我有眼淚出

工口工留鬚個樣又幾型

啱啱睇完鄰家月亮比較圓 唔係話唔好睇

深雪 依個角色真係好典型既虎媽 唔係唔理解 但八婆格真係睇到我想熄左佢

overall 應該成個故事全部議題都係蜻蜓點水式做完 有少少浪費既感覺

gay couple 唔夠時間講佢點面對群眾壓力
千尋 內心既轉變
深雪既家庭糾紛一迅間就解決曬 但又keep中間分居既情況 同埋未埋佢同佢父母之間既恩怨
無乜劇情表現到大器因為搞唔大奈奈個肚既無奈

老實講套野以晨間劇咁做長篇會仲好過10集完鬼左

PS:深田恭子其實真係好靚女

長澤ig 有勁多五十嵐
仲有東出

影得好近 眼睫毛好長

今季木村嗰套邊到有得睇

係咪宣傳套戲原本係今日上映

有冇人睇過尾野真千子同江口洋介套初次見面我愛你
好似好冷門 但我喊到pk志田未來嗰part喊死

流星都留

記憶中首播嗰陣呢度都多人講㗎

麻麻地

睇錯以為吉澤亮

深田仲係適合傻大組多D

留左都靚仔
但唔留再靚仔啲

啱做D被人辜負既女人

[戴定頭盔] 依家睇緊舊版不能結婚的男人
想問新版值唔值得追埋落去

新版係睇經過十幾年嘅情意結
你而家先睇第一季應該無咩情意結
但如果你得閒嘅都可以睇吓

如果係乃木坂fans 睇深川麻衣就值得睇

係netflix 重温緊perfect world..
真係幾好睇
同埋山本美月同瀨戸康史因為呢套野而結緣...睇番又有一種風味

點解冇人講Tokyo Love Story 2020

三田園都停鳩埋

都預咗
我諗佢恃住自己係單元劇就暫停都無所謂

另外大河劇如果五月中要復唔到工都要暫停

拉麵才遊記睇到第2集,可能因為香港無餐廳重組顧問呢類行業,所以覺得幾得意

睇左桐谷美玲ig live
佢個樣唔同左少少，唔知係咪生仔仔呢
通常生仔仔 媽媽會變樣同腫啲
但重係咁靚女

西七+飯豐 IG live

m好正
開始上癮

睇嚟你都係一個 M

其實係講咩嫁
想開但又好似.......

濱崎步自傳故事
crossover奪愛式人物性格

明明就係松浦勝人自high傳

我係好期待下一個星期再有啲咩膠嘢睇

女主啲牙好長唔露齒會好d

痴撚線公司台劇編劇都諗唔出咁老土

無追開 但專程走去睇呢一幕 笑到仆街

自己係咁話ayu一定做到 ayu點點點 煩到

有冇人有追wowow嘅劇？
最近兩套劇operation z 同鐵之骨都好好睇

有追operation z

記得2010 NHK拍鐵之骨主角係小池徹平同臼田あさ美

第三人稱自稱真係

日文既我好似可以咁講 不過viu應該要譯做"我"啦

今日睇咗一集
比想像中好

家政夫9吓9吓得黎又學到野

無睇過上幾季
其實佢有咩目的
飯豐bb

呢個問題應該到最後一季最後一集先會有答案
但佢打算長拍長播

M下星期開始停播

而家傳緊未播個啲春季劇會唔會腰斬

冇膠睇 唔開心

咁樣停拍停播法的確唔知點收科
夏秋季嗰啲又排好哂期
除非嚟緊幾季都改做拍好先播
季同季之間無空檔
先追得返
但一切都要開得返工先知

Btw播都未播應該叫流產
開咗播嘅先叫腰斬

延一季無秋季檔

啲藝員檔期先最麻煩

雖然秋季未公佈啫
但應該一早同啲幕前幕後度好哂個期

最重係夏季啲人秋季又唔一定有期

上網睇話因為之前搞奧運，夏季劇已經縮短左/安排兩部短劇係奧運前後播，以免撞奧運
停拍初期本來諗住5-7月播春，8-9月播夏，10月就可以正常時間播秋

但宜家已經無可能，所以可能將啲劇縮短得4/5集/整做長sp 播完就算，宜家開左又停個啲可能下一兩集就已經結局

無人夾到檔期就揾其他人代，特別係啲拍電影/舞台劇既人空檔情況會多啲易就啲

最差既情況就有啲劇搬到出年先拍

最近志尊淳又係晚晚11點做ig live

Netflix 有
也許曾經能做到委員會

9下9下又幾好笑
白石麻衣真係好靚

本身鍾意睇石橋靜河啲戲
東京夜空最深藍同函館夜空更深藍都好睇
感覺走蒼井優路線

而家先睇派遣員啲品格 開頭個段同doctor x 咁似

因為編劇一樣

唔怪之得 個風格都幾似

派遣1個公司地下景好似好熟咁

唔戴眼鏡點都係柒架啦

條友開頭拍劇都係做柒頭角色架啦

佢戴咗眼鏡都唔會變靚仔

帶翻個口罩先啦靚仔

唔戴就更柒
就係咁簡單

有啲以為係龜

邊度有得睇第一季？

長假係咁睇日劇
不能報銷好正
好鍾意多部未華子做呢類角色
同君に届け入面好似

今季本來有得睇多部未華子，而家唔知幾時先有得睇

睇完呢套鍾意左太陽

咁要睇埋Switched

咁你要睇埋你不知道的事

的確有睇緊

好，聽講佢係呢套做賤男角色

會睇到想斬死佢

呢排先睇土屋太鳳套啦啦隊
發現終於有個仲樣衰過崗山天音既男主角

套野剩係睇女
完全唔記得有男角

差咁遠嘅

川口下個禮拜又係學英文

一個係娛樂節目一個係教育電視

諗起佢開頭拍自己番鄉下長崎個頭好似幾日冇洗咁

唔會講緊清水尋也

記得柴崎幸嗰陣上秘密嵐個share house同二宮大野3個氣氛好dead

似乎係
除左小田切讓同佢都諗唔到第三個男角
雖然我覺得清水唔靚仔
但未至於樣衰過天陰

呢個眼耳口鼻位置好過天音好多喎
佢對眼寛到可以癡隻眼係中間扮三眼仔

連妝都化得好淡
冇乜女優固有嘅緊張感，個人好自然

講到咁悶搞到我反而想睇吓柴崎幸嗰youtube 好似好odd咁

以家akb個堆畢業/現役都唔多
ぱるる都係得十萬
個市場講真飽和哂
不過佢上左神枱都咁又幾差下

以家啲男星

自問唔識欣賞

paruru崇泡

M

好電視節目feel

都唔知當年捧佢有咩用
陽菜都係廿幾萬
有啲現役好似都係得幾萬

聽講三浦自己都好不滿套野

而家46紅ma
現役youtube多人睇應該係 柏木由紀

nmb 吉田朱里就自己出化妝片 做utuber 好似變咗做正職 紅過做idol

三浦xAbema之前都有套会社は学校じゃねぇんだよ

雖然有啲對白膠膠地但都叫正正常常一套劇

我諗佢都估唔到今次上錯賊船

其實佢揀戲拍啲眼光真係唔係好得

難道唔係反映咗48人氣根本冇啲銷量數字煲到咁大
啲數字根本係複數購買煲返嚟

接之前冇得睇劇本咩
定係事務所質畀佢地就要硬食

成日都係前面陽光男神
後面就唔係痴線,就係變精神崩潰

正義之乜好似已經最正常

次次見到伯母都心諗點解佢做埋手越夫人都仲係團

吉田朱係靠youtube上位
做youtuber紅左先係自己本業idol度企到前排

又唔係
係過左氣
不過印證左偶像畢左業發展唔到咁多年都無變過
邊有咁多個工藤靜香同指原
我幾好奇如果指原開youtube會有幾多人睇

乃木坂有個畢咗業去咗做主播算發展唔錯架啦

Alive都叫正常 起碼唔係痴線佬先

與其話飽和
不如話日藝能界同 YouTube 本身係兩個世界
無人氣嘅唔會一跳入 YouTube 就有人氣
本身有人氣又識玩嘅就有加乘

俳優、聲優、偶像，呢期都爭住開youtube搵食

全部都wfh
唔開utube有咩做

有啲疫情前已經有兼職youtuber風潮，同埋日本人做野邊有咁快手，一wfh 就開，又要同公司商量、傾企畫等等

youtube 一堆 xxx official channel
擺明係請公關公司做開架啦

練大隻D，再搞搞個頭，都有D希望嘅

翼B宇宙第一
先人一步開台

專做病弱角色咪得 anone咁

佢講打機又得講護膚同時裝又得
男女通殺

一邊化妝一邊講動漫

同埋最重要一樣野
佢叫人防疫唔好出街呢樣野上
暫時未見到其他人有咁做

驗眼系列 點睇都睇唔出係綾野剛 一開始仲以為係磯村勇斗

唔諗住開channel就開ig live
日本藝人個個都廚藝高手咁直播自己整野食

直美算唔算？
Topcoat個班都係叫人stayhome既

連啲top artist 都攪咁多野

我睇欅坂就咩鬼都唔做
sony啲營運去死吧

我估佢未勁到可自己揀戲？
應該決定權都係事務所？

佢直屬燃燒本家
唔敢唔聽話

咁啲歌手將啲MV甚至係演唱會放上網免費俾人睇
又會開下直播
都叫做用行動鼓勵人stay home嘅

Avex啲演唱會未睇完就落咗

嘩屌 唔怪之得接埋晒啲膠劇都頂硬上

太多睇唔哂

個個星期月9都播特別影像
長澤對波

Testing 日劇po推介list

佢真係屈機抵佢紅

但係做戲唔得

沒面子！重播《改造野豬妹》、《仁醫》收視比新劇高 製作人認輸吐苦水

咁呢兩套本身好睇 真係屌打啲新劇嘅 同埋入面講得啱，野豬除左卡士勁，其實唔係一般偶像劇，佢啲對白幾有深度，每集有啲message，我第一次睇嗰時都覺得好特別

大河劇冇新野播如果重播篤姬
收視應該都會幾好

其實有啲進步嘅，佢有新劇我都會留意吓

可以逐套追返

依家D劇一堆都係爛劇本哂哂個cast, 仲好意思話自己無面

好有心機

圖文都有辛苦哂

睇番篠原涼子套unfair
先知akb個向井地美音係童星出身

無計啦
有啲觀眾用喊唔喊得出去評劇
有啲觀眾就用夠唔夠甜去評劇

好有心機
俾十個good

加咗歌嗰啲係整合上次主題曲好聽又好睇啲劇 但有啲冇睇過唔知啱唔啱

大部份好似都無配錯有D無睇

唔知電視台敢唔敢重播IN HAND
最後兩集講有條村出現伊波拉
日本政府搵自衛隊封村山下智久同濱田岳入村醫人

Woman 都有嘅話點可以無 Mother

建議加埋主要演員
方法啲跟演員睇劇嘅人對號入座

但係套野都幾悶

本身諗住加 但諗住圖都有樣就算

叫人stay home多左人喺屋企睇電視仲要揾啲經典嘅咁好出奇咩其實
香港嗰個垃圾電視台收視都高左啦咁又代表啲節目高質左咩

我覺得跟演員睇劇嘅人可以打開維基百科跟住睇 利申成日咁做

BTW 個list有幾位演員出現咗幾次
揀劇本眼光

我都係開住wiki執
波瑠同吉高近幾年嘅大部分都有

打開維基百科跟住睇
就唔知邊啲值得睇嘛
整個推介list唔係就係為咗呢個目啲咩

哦我J演員嗰時唔係特別care套野好唔好睇
成日含淚睇膠劇
好睇當執到

就咁睇日劇啲劇名好難判斷好唔好睇

M

唔知幾時先有得再睇膠劇

嘩好勁阿
你太好啦

Wow好有心機
仲要分埋tab又有圖

希望講多幾次你係神選中嘅人！！！
次次聽到都打冷震，夠晒消暑

個時賣點係童星 有經驗出身
大島優子指名接班人

各位M
M提供官方virtual background畀大家download

你都可以擁有假彩虹同club門口低成本廠景 開會嗰時自備秘書喺後面

東京愛的故事今次係咪跟返漫畫

直美算成功例子
佢開 Youtube 個幾月
啲片平均都1m view 以上
同埋佢係段段都個幾鐘
明顯有心經營

好多藝人就算叫人 stay home
問題係盲嘅都睇到係公司企劃
呢啲做完對個別藝人嘅反嚮一定無咁大

中村倫也 美食偵探

呢套唔知有無機會順利播完呢
佢好早開拍但又唔似已經拍好

睇藝人個參與度
我又唔介意係公司搞出黎既限定計劃
唔駛開工咩

編劇貼過張相影哂個劇本
好似影到有7/8本
劇好似肯定播到下一集，但唔知之後點

得拉麵女神係拍哂

又有伊藤健太郎
今年佢仲忙過最忙果期既山崎賢人

TV Tokyo 好似興拍完先上
上季套四苦八苦同露營都係2019年尾拍完

其實日劇最大問題係公式化左所有野
再由公式化左既野去突破 其實好難好睇
第一次睇半澤會好好睇 但係搬左去No side game 老實一對比起黎都係同一套路 就唔好睇

仲有下好多後年唔受說教果套 每套日劇或多或少都有說教成份
說教太白真係影響左成套野可以討論空間 凝聚力又低左
例如3年A班 擺明屌鳩SNS世代 大家都知既事 其實有冇必要說咁白 對比起女王的教室 老實講太誇張
Legal high又唔同 佢係搞笑作品但每集對社會議題真係批得好準好應 先咁多人睇 次次說教太多又太白 就好趕客

你話完全無創新又唔係 每季都有一套兩真係幾特別 (是我們做的/Unnatural) 都有唔公式化既作品 但唔多

不過再睇下netflix 上既日劇你會覺得有D新意但腦洞得太犀利
開祼監督真係好正既 不過情罔森林又太cult
黎緊睇下netflix 依個平台會唔會打造到新既日劇啦
始終唔洗就播既長度同闊度

打造
拍，製作，做 等等

其實而家深夜劇都好唔同
或者網劇(abema/wowow)

WOWOW 其實好多時都係開一D 5/6集完講專業講職場0既劇
不過最少係好睇0既

打開電視免費就有得睇同要俾錢訂閱先有得睇係兩個唔同巿場嚟

wowow嗰啲多數有原著
劇本爛極有譜

記得好幾年前WOWOW套煙霞 (破門個作者寫0既)
故事發生0係關西，成套劇導演同演員通通都係京阪神出身
唔似之後富士拍後妻業要班演員扮關西人講野

野村周平
福士蒼汰
無晒影

木村佳乃都講得唔自然

煙霞我睇完都唔係好明做咗啲咩

列番健太郎今年既作品

電視劇
2020年SP 我是大哥大!! 特別篇 ＝ 今日から俺は!! スペシャルドラマ／NTV 出演：伊藤真司
2020年冬01月期SP 終極教官 ＝ 教場／CX 出演：伊東
2020年冬01月期 纏繞之女 ＝ まとわりつくオンナ／TBS 出演：高校生／01
2020年春04月期 花生醬三明治 ＝ ピーナッツバターサンドウィッチ／MBS 主演：小林蓮
2020年春04月期 東京愛情故事2020 ＝ 東京ラブストーリー／FOD 主演：永尾完治

電影
2020-00-00 在宇宙最明亮的屋頂 ＝ 宇宙でいちばんあかるい屋根／角川new 出演：浅倉亨(淺倉亨)
2020-06-05 攀岩的小寺同學 ＝ のぼる小寺さん 重要出演：近藤
2020-06-19 炸豬排DJ 揚太郎 ＝ とんかつDJアゲ太郎／華納 出演：屋敷蔵人
2020-07-17 我是大哥大 電影版 ＝ 今日から俺は!!劇場版 出演：伊藤真司

最有印象就係成班演員用番地道關西弁做戲
劇情就係搞完一大輪大龍鳳，男女主角走佬咁就完左

套花生醬暫時每集佢D戲份都係拍廠景對住部MACBOOK PRO做下戲

花生醬佢邊忽主演

睇到話而家想用春季劇頂7-9月個期，將本身今年既夏季劇推遲到下年

矢作同佢係雙主演
但係戲份少到呢
根本只係掛名主演

矢作都有行行企企 但個伊藤除咗點吓矢作都可有可無咁

上網睇過一陣原著果3個「花生友」都唔係有好多格畫
4個女角似主角多D

純粹嘗試分析點解有啲係 YouTube 跑到出黎

唔係 fans 嘅我係平手離隊後直情覺得成隊好似消失咗

冇計本來諗住4月頭出doc movie
4月中有週年 con

再估會出9單 而家一個肺炎咩9都停晒
然後營運都好似停埋咁

哦
咁我認同係睇用唔用心
同埋似唔似youtuber(賣親切)

但對某啲內向既藝人係難搞啲
（觀望緊桃李有咩搞作）

我覺得youtuber 始終唔同藝人

Utuber係講速食 新 gimmick

演員拍戲得唔一定日常生活好得

搞youtuber最多係幫係菊人氣唔會係正餐

好有心機 多謝你
樓主不如pin呢個？

當然啦
但上面講緊點解會跑出嘛

呢排桃李應該狂打遊戲王
起碼topcoat會有佢介紹自己啲影碟珍藏上youtube
除咗ig manager blog會見到菅田工作相之外仲未見到佢公司有啲咩特別企劃俾菅田

上星期好似唔舒服停左ANN
今星期好似有上返
同桃李同一班managers應該會有企劃掛

頂你個肺, 山田孝之唔係做董卓呂布, 做黃巾
但睇到cast已經想笑

仲有埋主題曲介紹

真係好正好有心

橋本環奈會唔會有份
做大喬/小喬/貂蟬之類

睇番unfair系列
真係好可惜 伊藤由奈冇得繼續唱歌
真係好正

有冇人有睇wowow套鐵之骨
岩岩開左第一集 省去tbs果d大頭同人海睇得好舒服
雖然對招標冇乜興趣 但應該會繼續追

崩壞左貂蟬

睇到最新一集都係覺得平淡左啲 前幾年套彬與瑛好睇好多

半澤直樹2有得睇未?

以前好鍾意佢

係咪半澤直樹嗰類形？
前排睇完弓神想開嚟睇神木
但又唔想睇半澤嗰種戲於是無開

我都係睇左第一集 但唔似係半澤反敗為勝果類
呢套應該講神木呢d正義撚點樣係串標既不正當行為下掙扎

期都冇下季播算啦

重睇左木村change
一日煲哂 好好睇
治癒下現實狀況

記得當年睇NHK小池徹平版

應該唔會有人多手P走佢面上面個TRADEMARK標記

唔睇左下都認唔到係邊個

唔係應該係有村咩

春季咁樣隨時爛尾到你根本無機會睇到結局

福田班底,好大機會有橋本環奈
如果搵埋阿紫就正

由第一集小池咁都死唔去就知唔洗認真睇
係女角煩膠左d但可接受

唔知點解我覺得小池黑化之後啲獨腳戲有啲尷尬
但出位過中村倫也嘅

佢唔係唔靚,但五官砌埋一齊變成好普通
冇一望就知係邊個邊個嘅感覺

我每次見到佢都係
「咦,條女幾正喎,唔知係邊度出來」
「哎呀,原來就係白石聖」

以藝能人來講,咁樣好慘

喺我嘅印象中佢係帶魔性嘅女人
純粹因為我見過佢做嗰幾個角色都係呢類型

就咁睇呢張相我覺得佢唔算靚

白石聖不嬲動態靚過睇相

太中二病
但feel到佢個角色見到五郎真係好興奮

變左花痴

睇咗咁多集熊貓都認唔到佢個樣
唔睇cast list都諗唔起佢係白石聖，我係咪又要驗眼

肥雞呢排少工開都有黑眼圈

你不孤單，我都係睇熊貓嗰陣最有呢種感覺

淨係覺得個女仔好熟口面

東京愛的故事好唔好睇
近排淨係開左套拉麵睇

岩岩睇完第四集
好睇
其實新呢套都拍得好唔錯
只係舊作實在太經典
令到好多人未睇新已經猛咁踩套野

未睇過舊嘅係咪可以一戰

推介
未睇過舊更值得一睇

未
仲要黃viu有

好多90年代經典劇都想睇吓 但咁耐淨係睇咗同一屋簷下

舊版東京愛的故事，當年香港atv 播好多人追看，最印象深刻係鈴木保奈美
當年全套漫畫睇曬（套漫畫又係勁多人買嚟睇）

藝人個樣無辨識力真係差好遠
唔係靚就得

I'S個樣好認好多

睇咗《現在更要試拍新作劇集》（今だから、新作ドラマ作ってみました）第一第二夜

第一夜有啲維穩feel: 就算而家唔出得街、同唔到人見面，都會有好事發生
第二夜好好睇，有奇幻feel
期待第三夜

睇左第一夜 唔係真係覺得佢地係屋企拍攝

如果結局係happy ending就好

奪愛之冬竟然係個list入面

奪愛系列喺呢到上咗神枱

奪愛冬、奪愛夏、holiday love，其實並不在乎你

有無人有睇住住？我見水川麻美有做所以想睇

開個暗黑list
日劇界The Room

放咗喺深夜劇推介 唔識分類

第一夜滿島真之介嗰度見到條街，仲見到有人行
如果係真屋企好似唔多好
但睇啲介紹報導似係真屋企喎

前田亞季屋企起碼有2層

但係第一層好細呢 我就係覺得前田個到唔似真屋企 滿島個間都還可以

之前有預告出咗
有人話第三夜高橋一生唔多似佢屋企
但柴崎幸嗰度就似
仲有佢隻貓都有戲份

真唔真就好似AV咁
中出都假

新木優子素顏都咁靚

冇去過，唔知佢地屋企咩樣
不過啲Twitter日本妹個個神探福爾摩斯咁一對鞋一張枱都可以踢爆邊個同邊個拍拖 畀我一定租Airbnb拍

室外影相啲人憑背景好快查到地點係邊

唔係咁痴線呀麻

有idol 試過做SR
俾人靠聲就認到大約住邊區
去咗搵佢攪到要搬屋

室外影相都明
但認聲都估到

唔去做偵探真係哂曬

瘋狂粉絲真係
見到佢哋真人又點，以為可以一齊咩？

所以我覺得呢排啲藝人係咁喺屋企開live係好勇

有個仲堅到憑個IDOL自宅影張相,瞳孔反射個影像搵到佢住邊...

警匪片啲綁架案咁

所以我覺得滿島第一夜影到窗外條街，如果係真屋企又有痴線fans的話會好大鑊

點解9成日劇男主角個樣都咁麻麻 女就個個正

丁家嗰啲十個有九個都係揾幅全白冇野睇嘅牆做背景
我懷疑係驚撚咗啲神探

正常都會係咁

但係上次二宮搵到錢個ig story都有人靠個瞳孔倒影踢爆佢唔係喺屋企

調轉喎，女個個都正咩有好多個樣都好普通唔會記得佢係邊個

瞳孔倒影
就嚟只可以出聲，連樣都唔出得

暫時見到最落力嘅youtube片

透過背景雜音判斷距離學校差館消防局幾遠，又可以精確定位
Tweet兩句算啦

上面話試過憑聲音都知喺邊
死未

有冇人知東京愛情故事第4集去玩劍道果時首歌係咩？

M啲情節真係老套到想死

聽台灣人講書係ok 只不過佢哋拍得唔好睇

仲衰過1x年前啲香港劇

雖然有水野美紀 但個個人都鬧搞到我唔想開

最慘連啲經典歌都攪到唔好聽
播出嚟個陣個感覺好怪

望到個女主已完全無性趣睇

你睇邊d, 菅田將輝 坂口健太郎， 東出昌大， 全部都好過d 女

睇果陣冇留意係咪佢地真屋
我諗係既話真係要大執屋先 陣間比痴線佬唔知見到d咩cap撚哂圖

愈鬧愈好睇

因為真係好好笑

以sell唱歌嚟講 女主唱歌真係非一般難聽
I love you~~~

套野一講番細個8x年個陣啲色tune到勁怪

都冇得開工
何來有得睇
大部分新劇冇得睇
綜藝就特番冷飯

上youtube聽佢本身啲歌又無問題
唔知平時啲歌執左幾耐音呢

我當劇情需要咋

照播結果一兩集之後就話要停播
觀眾重無癮

有三兩套已經係咁
真係一開始唔開播好過

就算佢開播你都諗吓先開嚟睇

開頭都估唔到攪咁耐
不過東京好似少咗新增個案
希望快啲冇事

guilty開始入局就停播

所以延好過播一二集停

三田園之類嘅單元劇咪無所謂
但連續劇的話
到時播唔播多次一二集好呢
吊人癮，人哋嬲嬲地直接唔睇添呀

況且咁多套都唔開播
我唔信日本人/日本電視台無預過有排搞

Suit都係，激死我

單元就梗係無問題

田中みな実其實點解寫真集會大賣

同逃恥點解會爆紅一樣
事後分析到一堆理由都只會顯得事後孔明同不可複製

去演戲就開始洗底
之前長年係最乞人憎女主播頭幾位

佢都入咗周刊女性選嘅乞人憎女藝人榜

5月公布嘅

真心咩
你唔講我都醒唔起去聽下發生咩事
佢自己啲歌聽落都唔多得喎 雖然已經執得好勁

估唔到Operation Z個結局又幾寫實

工藤靜香引退咁耐都仲名列前茅

佢老公引退先可能會排後啲

木村老婆已經係原罪

好似話有傳SMAP解散佢都有牽涉在內?

話建議木村唔好退社

如果木村老婆係松隆子既話
應該唔會咁

唔止 有好多是非都係佢搞出嚟例如Alife嗰期唔比木村同竹內有感情戲 仲同飯鳥直子笑竹內似山猿

最近有出返嚟呀
同埋佢2個女

居然睇吓佢ig最近個樣先

點解有石原

本來今年有live tour添

話覺得佢作狀

不了好憎佢

反而覺得咁樣會排得更前

拍pride時笑佢 秋刀魚都有份笑
所以結子就算拍富士劇 一定唔會上秋刀魚節目宣傳

咁賤格結子咁靚女

生完仔之後係大隻咗嘅
中村獅童真係幸福賓周,結子最全盛嘅日子就係俾左佢

小倉優子又咩事
同唐田同一個level

Pride嗰時都未生

衰啲講句 中村獅童生cancer真係抵死
佢咁嘅樣都溝到結子 仲要周圍出去玩同偷食
希望今次結子再婚可以幸福 一家四口食餃子同生蠔

新聞話秋刀魚想溝佢係咪求愛不成就笑佢

好過電視劇直頭唔岩音走音啦

40歲黎講仲好正喎
不過得我覺得廣末keep得好啲

話自從pride之後j家就話木村同竹內結子共演NG, alife搵唔到人做先解禁

個NG名單相傳重有井川遙，現在重未解禁

要求越嚟越低

結子肯接先神奇 不過Alife真係唔好睇

宇多田光同中村倫也開live

如果真係共演ng既話 就唔會再比佢上smapxsmap

小惡魔同毒舌形象太深入民心
女人憎女人係好合理

以前有用,delay 2分鐘,畫汁比jstarkan好,不過貴d

原來佢咁賤架？

咁樣仲邊有女演員敢同木村共演，痴線。

開頭覺得佢幾搞笑，依家覺得佢係一個好嘈動作公式又周圍噴口水既核突呀伯

冇計以前j家當旺惡晒。
整整下木村身邊唔係松隆子就深津繪理咁囉

好奇中村係咪用top coat ig開連線live

木村同佢咁fd 都應該知道單野
結子接alife嗰陣 覺得佢咁大量既做人
仲要套野唔好睇

之前田中みな実同弘中綾香有個綜藝講溝仔

可能我剩係睇過弘中做music station，發現弘中原來都好似綜藝藝人咁作狀

搵啲無咁出名嘅？同埋GMT搵鈴木京香嘅話 應該都要搵啲無咁出名嘅明星
京香算犀利 拍完GMT識食住個勢 拍拉麵食遊記

仲要唔止秋刀魚笑佢 木村老婆都起頭笑佢
結子真係好大氣
劇本我諗工藤都有份要求改 應該唔止唔可以有戀愛情節嗰啲 明明fans就最想睇呢樣

唔怪得Alife個劇本咁差，原來中間有啲咁嘅改動。

本來係成功嘅ママタレント,不過再婚冇耐就出現婚姻危機,d人覺得佢有兩段婚姻危機係因為佢有問題

原來仲去現場指指點點添結子如果唔接Alife都唔知拍唔拍得成

本身我以為係啲人唔中意工藤靜香純粹係因為佢係木村老婆，原來佢會做埋e啲賤格嘢

Becky仲未翻到身咩

佢真係日本娛樂圈嘅八婆嚟

最好笑係啲c9話見到田中みな実賣止汗廣告成日show個加拿大好憎

依家兩個女扮晒名人講晒英文
啲日本人都覺得係佢背後想做星媽發功

對佢無好感 我對木村有返啲好感都係因為grand maison Tokyo

相信佢打後都係專心做職人劇

對佢兩個女冇好感
郁啲就po佢地同木村同工藤啲合照
方死唔知啲人唔知佢地父母係巨星

日日番工經過都見到細女啲廣告
都唔知有咩靚

日媒modelpress的讀者所選出的「希望再播出的日劇」前50名

頭幾位我宜家先知咁受歡迎，仲有求婚大作戰原來喺日本都咁受歡迎

其實日本係見咩情況先會開拍第二季？除咗收視率之外

有次老母帶細女去台灣開工
結果出機場老母勁多FANS要簽名聲勢重勁過個女
當時老母都唔知幾開心

有日版keeping up with the kardashians既話 佢一定會拍

富士冇好劇本果陣就會拍

37位：咖啡和香草／267票

富士最近番炒多 strawberry night saga
但其他台呢？例如朝日 想睇未解決之女s2

朝日既話只要觀眾BUY佢連開十季都得

係就好 呢套都好多日本人buy 想睇第二季

Last friends 高過 Nodame 咁多

池袋西口公園第5
我記得近年有個綜藝搵長瀨智也番去池袋
街訪D路人完全冇人睇過套劇

柒到唔敢睇

本田翼最新條片好正

好中意睇相棒，拍多幾套都唔怕
係有啲驚Doctor X又拍
身為Fans都唔想再睇

DX我覺得去到S3最好睇 其他不了

係池袋西口公園要拆嗰陣
但都已經係套劇首播後十幾年
佢搵啲後生仔問梗係唔識啦

櫻井翔同有吉個節目其中一段
長瀨智也去池袋跟住班JK去食野
記得搵松岡昌宏去竹下通又係一樣橋段

反而覺得係按集數執睇
有啲集數幾好
DX5講大門病個陣就好應該收手

睇完個節目完全感受到韓流喺日本幾咁當道

其實有無人會翻譯佢啲片整字幕唔識日文唔明但好想睇

用youtube果個字幕translate頂住先
我日文都唔叻都要靠呢個功能望下字幕
當然唔好expect佢好準
同埋Translate去英文準過中文

點解花過天晴個排名會咁高

木村開左ig

連自己個女都唔Follow

覺得佢似唐田
係咪我唔正常

喺到耐咗要驗眼姐

我都想睇未解決之女s2啊

上年有sp已經好開心 但想要s2
Horus同senpai好可愛本身希望今年會出

情懷掛 搵到原版f4客串

池代西口公園真係好撚屈
宮九第一次擔大旗已經寫到咁完整既故事
好多編劇成世人都寫唔到

愛麗絲之棘爛尾喎

戀愛可以持續到天長地久呢套啱啱完咋喎又重播

上個po唔知邊位巴絲介紹照放咋 利申冇睇過

睇過LIVE果班最後生都應該30+

呢套其實係膠劇嚟

小田切讓個角色臨尾好尷尬

咁係咪應該執返走

呢套同虎與龍係咪都好睇？ 想追下D舊劇

可以睇下青瀝既高橋一生
同埋初期宮九既作風

tiger and dragon 勁好睇

似唱365紙飛機嗰個

宮九可以將電視劇劇情同落語故事融為一體又完全唔突兀
簡直係勁到癲

記得有集恥笑潮流教主同排隊買潮物既潮人

咁山本彩樣同唱都好過佢好多

山本彩嘅唱功有咁厲害

高橋都就40

2020年

屌，死開啦 大鼻通
一開第一集頭幾分鐘望到佢個柒頭樣就關左
重想有第二季？！

唔好啦
有原因地覺得佢幾好睇

真係咁好睇咩
同類型嘅中意朝5晚9同逃恥

因為砂糖威力太大

如果唔係最近停拍，我見到波瑠個新短髮真係會以為出s2

我嗰陣見到都係咁諗 sp個髮型冇正劇咁好

其實弓神拍第二季仲好
想睇小田切讓嗰部份劇情

可惜佢係富士最唔掂個期度播...
真係千年一遇好睇的刑事劇

見到本田翼話嗌uber eats其實啲明星唔驚咁嗌外賣會俾人知住邊咩
如果住大廈都話地下可能有保安代收

如果單人住獨立屋個啲點算

可以揀就咁掛喺門柄到然後等佢走咗再出去拎
但根據樓上講過嘅靠聲同瞳孔倒影都搵到佢哋住邊嘅技術，應該都冇用

Honda真係被演藝事業耽誤嘅youtuber
條條片都剪得好好
好好笑好好睇

遮住面去拎鬼知咩 唔通個個送外賣都scan個客一次咩

砂糖好似講過會叫啲人放係門口，佢會望住個人走左先去開門

菅田都係叫啲外賣擺喺門口, 不過有次佢個外賣哥哥太好心擺得太貼門口一開門拎就倒瀉咗個擔擔面杯湯

佢真係整得幾好睇同好親切

笑左岀聲
好搞笑

愛情不正常 而家已經好認真咁宣傳緊
製作好似好用心咁

間唔中會po啲演員學整和菓子嘅相

超正
睇到個人好開心

佢同川口春奈都好好睇

真...好少劇會已經咁早極認真係個ig度宣傳

太缺乏營養
個人唔識欣賞

有時睇野唔係吓吓要有得著
放鬆吓

不過都唔知今年睇唔睇到
屌你老母武漢肺炎

龍櫻呀屌

逃恥開播前個個仲話星野源唔得

本身預定9月先播
上個月已開始宣傳，ntv 應該好重視呢套劇
屌拿星仆街武肺

關事咩
佢一直都有大把機
唔愁無嘢撈

我覺得佢本身戲路唔闊 18年之前都係拍不倫、家庭嗰啲
係多嘢撈 但來來去去都係嗰啲 gmt我覺得幫到佢搵到另外一啲角色做

覺得翼b啲片親切啲
川口個channel好公式營運feel

中村ゆりか食雪條段片

一o的o的啦川口
開頭番佢自己地元o個到同答問題同出街食野o個o的都好睇

唔覺唔覺睇到水汪汪

這是舊版的 ，我們將於 2020 年 6 月 1 日關閉它。請改用受支援的瀏覽器，或停用會遮蔽瀏覽器的擴充功能。你可以在我們的說明中心查看受支援的瀏覽器列表。

屌你老母twitter

播舊劇仲要播到幾時

你地都聽得明日文

開咗日文 字慕 同睇佢做咩都明少少ge

睇完perfect world 了
中間最虐心既無喊過，反而結局喊到仆街
日劇真係好多時候都治療到我心靈

尤其係男主老母麻生祐未真係超好戲
每次見佢喊我都想喊埋一份

明大半倒

永野芽郁同fans做直播

宇多田光中村倫也live

中村倫也個樣咁老ge

佢都唔係十八廿二啦，3章架啦
燈光照光咗佢個頭白白地啫

33了

宇多田光個ig followers咁少嘅

得51萬

宇多田光塊面好尖

我睇咗咁多集都仲未聽得出「一號」同「士多啤梨」嘅日文讀音有咩分別

一號 最後拉長音
士多啤梨係冇長音

睇佢學英文
係果邊教人英文既應該都要有套方法教V同TH個發音

睇緊live
仲未聽得出

繼母與女兒藍調嗰兩個細路（美雪 大樹）呢套今集又做同學
然後一入廣告有竹野內豐賣啤酒

都係靠聽多啲同埋上文下理
我以前都分唔清鼻同花

拉麵果套幾好睇依家係咪仰播緊，睇頭post 又唔見有

我睇到第3集 唔錯
套野其實都幾現實

反而覺得佢皮膚幾好
呢二年殘左又係真

報導:
大河劇存貨去到21集，NHK打算減集數，都係維持今年播完
TBS計劃將D劇移去7月
朝日爭取6月中開始播BG2
拍攝重開之後全員工作都要戴口罩、限人數入廠、減外景，同有可能配合政府個「新しい生活様式」少拍角色面對面食野。

另外美食探偵拍落咁多存貨，原來係因為NTV要就中村倫也檔期提早1月開拍。

唉 半澤2丑尾寫已經夠慘架啦 而家重要咁鳩樣

有冇人有睇有村架純的休攝日？

有 塊面真係好大

今季d劇係咪都停晒了?

D 人見到佢， 都認唔到佢咩， 扮哂野，

鼻同花唔係同音嘅咩
重音位置唔同

套劇唔係ff緊有村放假會做咩咋咩 冇話係真實內容/真係跟住佢放假嚟影

停拍
有啲有存貨就照播，播到無貨先停播，存貨量有多有少，但大部份都直接延期開播

就係同音所以就咁讀成日都記錯

發夢中夢嗰集幾得意

所以覺得日本人好鐘意玩食字（太多同音）
當年套金田一都成日有用同音字破案

下， 乜講佢FF咋咩， 唔係真放假， 返屋企探老母咩

假真人實況劇黎
佢都有字幕講明故事只屬虛構
大面訪問有講話第一集比較似佢真人生活

咁入面個老母係真老母定假老母？

緊係假老母啦 同埋風吹純係日劇都成日見到啦

呢排好似開始多呢款假真人劇

其實只要係藝人 就一定唔會有100%真人劇
就算係youtube直播都肯定唔會係最真實一面

咁都問得出
唔通滿島真之介又真係有村架純既同父異母細佬咩

我一定做唔到，每次聽返自己錄音把聲都覺得好尷尬 如果呢個習慣係真，應該都幾得意

好奇係咪真係聽住就可以發返同一個夢

其實咁多人鐘意係咪真係因為佢面大

我岩岩睇緊第一集咋， 乜都假， 咁套野既意義響邊

咁你人生應該淨係得返紀錄片啱你

今年套大河劇cut集數都啱架啦

同綜藝都係假架啦，形象自己build出嚟，觀眾反應又係dem過既，睇你畀人呃得開唔開心架啫

原來係咁， 咁我當佢中學聖日記咁睇算

俾人ff下有村嘅假日
呢類型嘅全部都係用觀眾視覺去推理返啲人理想中嘅女演員究竟係點然後再拍返出嚟架啦。要有返咁上下真實性所以一定唔會完美，套劇咪拍到有村係一個唔擅長與人溝通，鐘意獨處嘅人
如果拍到佢好sociable都唔符合佢宜家個形象
咁講你明唔明

有比較之下肥雞真係唔算好誇張

除左TV TOKYO，暫時係得WOWOW哩D收費台冇影響，佢一向都係拍好晒D劇先播

想問YouTube點樣set翻譯做英文字幕

設定到簡自動翻譯

講得好好
唔通個藝人食仔/女無數都要俾人知咩
話雖如此揀星追時都唔想追人渣既

佢係大過肥雞喎，或者萌歌有得鬥下

好睇,而家鬧緊劇荒更加覺得正
估唔到鈴木京香幾好笑

好耐之前都有山田孝之拍電影嘅紀錄片
請長澤正美全裸演出
如果係真仲唔上晒新聞咩

大媽
不過暫時嘅戲分好似黑島結菜比較多

肥雞家姐火雞仲勁...

咁佢先係主角
不過見佢俾人鬧好正

浦安鐵筋家族
改編動畫但冇咗一大精髓

火雞
點解土屋叫肥雞

日文 太い=肥

太鳳→太い鳳凰→肥雞

反而點解炎伽都會係雞

同種(逃

well,細佬可以叫糯米雞(逃

當然有d 基本性格就算綜藝有劇本都扮唔到既
例如我真心相信 平野紫耀係堅on9

每次見到小關裕太都會聯想起方力申

佢嘔返半舊壽司出嚟嗰下真係反射動作咁快 我信佢真心on 9

邊到有得BT down 返啲高清舊劇好多網而家都死咗

第一次睇佢既劇
靚唔係話好靚但係劇入面好可愛

肥雞同佢老母一撚板
同一個餅印copy出嚟

岩岩睇完完美世界 覺得山本美月幾順眼
仲有咩佢既劇要睇返 ?

刑事弓神
基督山伯爵

真係笑撚死

防盜宅‧榎本徑×律師‧青砥純子×律師‧芹沢豪
「上鎖的房間」將在JP時間今晚9點 以特別剪輯版回到富士電視台！

一起來回味阿徑的推理、模型屋、以及美麗的手指（？）吧！
#大野智 #戸田恵梨香 #佐藤浩市

【衍伸閱讀】
｜ VS嵐綜合演出‧萬匠祐基 獨家專訪｜
▶

｜#佈景設計大揭密｜
▶

#富士電視台

搵埋呢套出嚟

VS嵐有講過佢哋5個喺富士拍嘅角色可以串埋一齊 富士諗諗計整出嚟應該都幾搞笑

可以睇翻3月套 sp，係唔錯既
如果為左睇人可以睇埋上季套聯誼偵探，雖然套野好無聊但個短髮造型真係好靚

又未去到好無聊嘅 睇佢同玲奈兩個幾舒服

講起sp 要睇埋悲慘世界

喺條片嘅設定到揀？我見淨係得日文嘅

刑事弓神 正

睇左一集頂唔順

我覺得佢超靚 我鍾意呢type

英文字幕要有有心人做+uploader肯採用先有
一般都係得YouTube自動口譯日文字幕

弓神

呢幾年富士搵佢拍果堆其實都係低收視但好睇

好想睇福田雄玩壞新X優X同櫻井日奈子

福田有冇玩壞過另一個新x優x？

我就係見本田翼條片無得揀自動翻譯 得日文字幕

電腦開聲播之後開電話個google translate收聲

而家b站冇左vs arashi既中字版

連vs arashi都要打壓

但係交嵐又無事架喎

有左好耐架啦 如果唔係個標題點會改埋啲濕鳩名

櫻井 講樣既話真係好麻麻

但係vs嵐依家係連名都廢是改直接唔up

我上集喺youtube睇添
潛烏龜嗰d sp先會想down嚟留底
尤其是d字幕組d密碼呀，複雜到死，又夠唔夠轉，唔想特登解呢個字幕組個密碼係咩

好人一生平安

戀久今晚重播埋個大結局之後下星期開始重播逃恥
同樣聲稱係特別編（戀久嘅特別編一般人係睇唔出有咩特別）

之前睇過報導話重播冇贊助商嘅錢 所以叫特別篇/傑作選

呃收視

每集多十幾秒就叫特別編

戀久重播咗幾個星期加埋嘅未公開都無十幾秒咁多

其實大家都明臨急重播係攝時間
點解要勉強話有新嘢呢

樓上話就咁重播會冇sponsor錢
不過個陣戀久講到係有咩導演公開版，搞到大家都好期待佢有咩特別公開版，點知每集多幾秒就算

唉
漫畫又封，劇同綜藝又封
如果課金就解決到就好了。。

鐵之骨
向井理個角色廢到爆 少戲份都算 連功能性都冇乜

啱啱開咗第一集
土屋太鳳好似順眼咗

TBS咁快出大絕

睇下洗唔洗出埋繼母

sorry,想問下午夜0時,來接吻吧 <- 呢套劇係唔係到呢家都未有得睇?
搵過好多個網,全部都無片源

電影黎 下個月先出碟

2020年春季日劇討論(4)